有冇人帶左波子出街

警畜好驚仆街

帶咗笑波子